求教 大家有咩類似Fun.嘅band推介下？

好仲意Fun.嘅style 但佢好耐都冇再出歌

有冇啲類似嘅band or 歌介紹下？

Young 又得 Old 又得

As You Were